［求救］開唔到機

本身部機無啦啦detect唔到前後喇叭同咪插口（已用不同耳機分別試確定係電腦問題）
用系統還原睇下係唔係驅動程式問題
點知還原後得mon著 mouse同keyboard 都唔著
重新開機後得主機著mon都唔著（顯示卡同cpu有著）重插過ram都冇用
請問可以點搞

推

你唔認為底板火牛死嘅話，拎MOUSE KEYBOARD 同 MON去第二部電腦試，等你心死